mos出左色色著條

啲紫菜粉多到
仲有個新包都唔錯

Btw點解而家冇左南瓜著餅

Source?

好撚正🤤

啱啱食完

咁撚正??!!

冇圖你話食左屎都得啦

仆你個街樓主信撚左你點左我老母搭幾個站車去買點知話乜都無
依家比佢屌到仆街

粉加5 蚊
不過真係幾正

你邊間
自己上mos fb睇佢話出左

就算有都係抄m記

千萬不要去灣仔mos超撚難食，乜鳩都凍

唔知環保撚點睇個sharkshark袋

手感係膠十蚊feel

乜野係著條

果得條幾薯條shake乜撚

著仔沙律

其實粗薯配蕃茄汁已經一絕，冇需要跟老麥舊路。依家M記都係得返廢老同學生食多，我自己唔係口痕都甚少去。

再加上依家轉埋中資管理，只會愈做愈閪，帶頭搞到全港快餐走飲管已經知咩事 又出個燒味漢堡比檸檬係到鳩UP，搞到神憎鬼厭。相反Mos真係良心漢堡，個包有返咁上下水準又唔會收到5guys咁貴。

有冇圖

新包好似都好好食
屋企附近開左MOS之後真係寧願俾貴D都唔食M記

又出牛 十次新包九次都係牛

新包好唔掂

啲吉野家牛肉同嚿薯蓉加埋唔知想點